傾陣計

嗨

hi

秒回

1

hello

hello
做咩唔開心

我有朋友係埋大

Hello world

幫手搵歌ok?

唔識

知唔知佢地咩環境

你聽左再考慮下啦

咩歌

Helllo

你好

去返上班台隻揪

背景音樂 5:33-6:00

你好靚

夜啲聽

Thanks

牛緊女其實

Halo

係
必聽 不走數 等我

Yes ah
打左相關關鍵字都搵唔到

Hello

好難聽到...

嘗試聽到 tonight with me yeah yeah
但search上述keywords 係搵唔番首歌

建議你聽多幾次
你喺下面留言問有冇人知乜歌啦

驚自爆啊

唔好啦...有力都打外人啦
手足點會打

想請教下你可以點牛女

好留力明天朝早衝，不過唔塞路面我都冇得走，要返（好多巴士，小巴可以到）

橙。。

係

花花

呀土

Ok

Ok搵到
Train - Hey Soul sister

牛我

佢暫時安全
我冇問吖

最近點

你問我定係問佢吖

勁。。。

做咩

咩事

你好q...

Ok安全就好

但係依家都仲未逃到出黎
雖然我唔知佢會唔會逃
但係日日都好擔心

叫佢定時報平安
係

好

理大手足

乖嘅

吉人自有天相，手足們撐住

救人呀一定要出黎

平安

我正妹。。

兩個都係

風絲

想識？

Studyig....

有意，study ig 傾

我就完全冇心機做任何嘢
日日睇直播睇到喊
唔係就出去發夢

勁有經驗

頂住真心

係啦 比人溝開。。。

嘩。。勁羨。。

呢樣真
真心

你男仔就大膽啲啦

呢句好似有啲熟

應該好多人同你咁講

多謝
大家咁話

冇人同我講過。。

唔使着火
冇事嘅

我都係 一路睇一路喊

你咁型仔

現場

得啦

直擊

得得得

冇人直擊

抗爭前線咪直擊

🦆🦆🦆

彎擊

🚁🚁🚁

都得

🐳🐳🐳

點先唔得

😅

Back

😹

5隻咪唔得

傷心

係點解

見到香港搞成咁

咁點了

日日都睇到黑警點樣打人

屌你

唔

我愛你

加油

ok

missme？

靜